［認真討論］烈士又犧牲，藍屍在歡呼

聽日仲有何妖搞撐警集會，唔想俾佢地侮辱烈士，

大家點睇？

推

去

請廣傳
用人數去壓過對方支持者

Ching 點睇聽日下午班仆街藍屍

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

由得佢地，唔好化無謂嘅時間同無謂嘅人糾纏
我地有更重要嘅嘢做

屌你老母臭閪
你老豆叫你拜山啊

班pk 要落地獄 關人乜事 冇興趣知

烈士係贏咗先有得追封

叫唔醒嘅人唔好理佢住
你抗爭，總係有人反對你
不如著力去叫多啲身邊差唔多醒，或者已經醒左嘅人一齊出黎行動
下午啲藍絲出黎話撐政府也好，撐警察也好
我地果晚如果比佢多幾倍嘅人出黎，社會嘅焦點係邊？警察也好、高官也好仲有無得打飛機？

聽講會有手足會去何妖撐警果邊搞

我諗好多手足都唔會想佢順利舉行